打機list 求各位意見

主打lol 夢歷 會雙開
有時陪下fd玩PUBG APEX 槍game可接受高中畫質 唔lag就得
新手想知咁樣配搭有無問題 特別係塊底板

AMD Ryzen 5 3600
$1460

ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
$699

MSI GeForce GTX 1660 SUPER GAMING X 6G
$2249

Kingston Value RAM Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 x2
$520

ANTEC NX Series NX550 550W
$399

機箱Xigmatek Trio Mid Tower
$299

呢度$5626 另求一個600以下㙮式風冷 感謝

塊板冇問題g夠曬用，又support第3代ryzen。

ram可以上3200mhz，都係個句筆直唔夠其實2666都夠用。

display可以上藍寶石5600xt，我上個月買$2349。

升兩樣價錢6千唔到（如唔要ssd,hdd個D）
同埋好似漏左storage？？

塔式：noctua nh d14 ~600
下吹式：noctua nh c14s ~600頭

D15都600頭啦...

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVKB
價錢：$670

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,050

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,823